包皮：「卡尼」冇不和

【體育】尼馬及卡雲尼在日前友賽再爆不和消息，巴黎聖日耳門隊友基利安麥巴比強調兩人沒有心病。

上季於巴黎聖日耳門，尼馬及卡雲尼已經爆出爭射12碼的決裂事件，到上周五友賽，巴西以1:0小勝烏拉圭，卡雲尼更於85分鐘兇狠攔截射入12碼的尼馬，令兩人不和的傳聞再次升溫。

基利安麥巴比（Kylian Mbappe）作為他們於PSG的前線拍檔，強調兩人沒有心病：「卡雲尼是一名出色的球員，對PSG也很好。發生在尼馬身上的事，我在WhatsApp向他傳了短片，他一笑置之，所以根本沒有不和。」

「這是一次爭球，他們各自為國效命，應該這樣做，兩人都付出所有。之後回到PSG不會有後續，他們將會擁抱對方，齊齊入球，沒有問題。」麥巴比續說。

仆街會唔會係要麥巴比出黎解話

以為哈利卡尼

愈解釋愈似有問題

大佬話冇心病就算有都變冇

龜頭

你以為啦

更衣室老大 麥巴比出黎解畫

呢鑊撐屁

留意到佢淨係話send左片比尼馬 冇send比卡雲尼
跟啱左大佬了